為出門不惜秀下限！ 英國人「扮樹木」、「扮垃圾」

新冠肺炎疫情全球延燒，英國從一開始的「佛系防疫」，到後來宣布實施3週禁足令，可說是政策大轉彎。許多被「悶壞」的英國人開始想辦法溜出門透氣，就有人套上黑色大垃圾袋，讓自己看起來像堆放在路邊的垃圾；也有人將自己打扮成綠色灌木叢，隱身在路邊樹林裡，等路上沒車流經過時再跑來跑去。

日前有網友在抖音（TikTok）放上一段影片，只見空無一人的街道上，原本路邊種植高矮不一的樹叢，竟有一棵動了起來。那棵「灌木叢」從街邊小路跑到馬路口蹲下，確認四下無人，再狂奔過馬路，到對街的綠色草坪上蹲下，遠看宛如一棵種在路邊的綠樹。偶爾發現汽車駛過，「灌木叢」會先暫時停下來，或者在柏油馬路上連滾帶爬，讓錄下這段影片的居民笑道「鄰居已經將事情做到極致了！」

同樣在英國的另一個社區，市容規劃沒什麼綠樹，就有兩個人穿上黑色垃圾袋，在路上奔跑。當他們蹲在路邊時，乍看之下跟被丟棄的臭垃圾沒兩樣。為了出門無所不用其極。英國23日進入為期三周的「全境封鎖」的日常暫停狀態，除了民生必需與特定行業外，其餘全停工停班；非必要或特許行為者不得離開家門。有一名8歲大的女孩因為沒辦法舉行生日派對，所以父母跟街坊鄰居說好，每一戶居民站在自家門前，當女孩從屋內走出家門時，合力唱起生日快樂歌，在不觸犯防疫條例的情況下，替女孩營造不一樣的生日驚喜。

Source:

Tiktok

點解啲鬼佬咁鐘意玩抖音

原來可以咁樣幫還押手足

屌諗起Toy Story

好多鬼佬出名on 9

支那用非常多資源搞創新科技，不斷有新公司冒起，總會有十間8間成功...

用雪糕筒笠住自己過馬路
但啲外國人真係好on9
同埋佢哋真係好撚鍾意用抖音

抄返黎叫咩創意

玩親抖音既都特別戇鳩

大陸版抖音禁播廣東話直播 建議「盡量使用普通話」

好撚心D鬼佬咪撚咁ON9小學雞啦屌佢 留係屋企洗死咩仆街 自撚柒私

牆內黎講叫創新架喇

秀乜撚嘢

瘋狂入去俾1星評啦

班鬼佬抵撚死 咁都要出街

名副其實white trash

唔洗扮啦 仲諗住出街 根本就係垃圾

可唔可以搵人做個新apps取締抖音

英國23日進入為期三周的「全境封鎖」的日常暫停狀態，除了民生必需與特定行業外，其餘全停工停班

當自己玩緊metal gear咩 笠住個袋就當人地睇唔到